{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 리틀베이풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間とチェックアウト時間はそれぞれ15:00と11:00です。 追加人数がいる場合は追加料金が発生し、相互調整が必要です。 追加人数は宿泊しなくても追加料金を支払う必要があります。 最大人数を超過して入室する場合は払い戻しできません。 一部の宿泊施設はペットの出入りが制限されます。 付帯施設を利用すると、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、事情により変動する場合があります。 予約は時間によって誤差が生じることがあり、優先予約された予約件が優先されます。 基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動する場合があります。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 ご予約の際、条件によって様々な施設と特典が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数の追加料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数の追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過して入室する場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室する場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは制限されていますか？",
            "answer": "一部の宿泊施設ではペットの出入りが制限されています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設を利用すると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約は時間によって誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約は時間によって誤差が生じることがあります。優先予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に利用できる特典や施設はありますか？",
            "answer": "ご予約の際、条件によって様々な施設と特典が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 427
    }
}